今晚係黃色電視台Viutv全民造星II總決賽，但係班評判係藍絲

大家仲睇唔睇

睇👍
唔睇🤚

推

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

謝安琪係藍？

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

佢老公個細佬係黑警，你話呢

好似無必然關係

KO 樓主

個台係黃，但不嬲都有藍絲主持
湯寶如已經係
不過點都好過tvb

點ko呀

禍不及妻兒？

咁有唔好咁 容海恩老公都係黃

晒鳩氣，本身就無咩人睇呢個節目，好多人連mirror都唔識，重講咩造星

所有同藍絲有關係都計藍既香港應該無乜黃

有邊幾個

MC今日着到西裝骨骨

覆錯sor